AE黑卡叫人搵口罩有冇得諗

唔知為起幾錢個呢

邊個大人物有黑卡

Relationship manager 唔會幫到你
利申：黑卡主卡

日本地區可以

又話只要唔犯法都可以達成

唔洗口罩啦 直接搭直升機走佬

收你一千蚊個

有黑卡即飛走啦

屌柒佢啦
炒價點會買唔到俾你

你估免費嫁？

因為佢無黑卡囉

我幾時以為佢免費

個朋友叫左，但係日本運嚟都要2星期

唔駛黑卡
尚玉果d已經得

咋架 唔係專人搭飛機運返黎

樓下藥房都有啦 28蚊個

我有黑卡會叫佢地幫我碌間口罩廠返黎
而唔係單單買口罩咁簡單囉

無黑卡嘅人八卦下

有得黑卡仲可以直接食炒價現貨啦